識另一半會唔會介意佢A0?

如題
識仔又好，識女都好
順便講吓點解會/唔會介意

乾乾淨淨🙏🏻

會
唔係A0 總係覺得自己唔夠好 佢個心仲掛住ex

最多會係介意A380
唔太會介意A0

但聽啲人講話女就唔怕A0
但仔就最好唔係A0
女就明點解啫，但點解仔人A0會俾人歧視

其實背後有咩邏輯

但識耐咗都唔知佢係咪A380㗎wor
特別係仔
絲打點睇得出？

介意，淫d好

女仔覺得你冇拍過拖係毒撚

女值錢 仔唔值錢

處女珍貴，處男低賤

你係咪想講好介意自己係A0？

從溝通上
識捉心理 成日都估中你諗緊乜 又吊你引 欲拒還迎咁款
不過真心靠你自己觀察
太完美既人 一係經歷好多 一係存心呃你

因為d人會覺得你A0 無拖拍會周圍去叫雞 或者覺得你性格 同人相處唔到 先會A0

利申：A0

唔會啊 要好體諒同埋遷就～
仲有要識得調整返大家戀愛嘅期望

如果每條女都搵唔係A0嘅仔，咁唔係A0嘅仔係點嚟

因為a0 冇拖拍 因為冇拖拍 所以a0
無限loop

絲打同我睇法一樣
不過有得揀梗係A0更好
心裡面唔會有第二個女人

「啲人」係連登仔姐 出去見下個世界啦

Ex 話唔介意A0 但最後因爲呢個原因飛咗我
佢教識我點為之鐘意一個人 熱戀係點
好傷

A0 妹妹

正想講
千其唔好亂咁apply連登價值觀係現實到

女仔拍拖就係想有個人可以依賴 a0仔冇經驗自然唔識點對女仔或者唔明女仔諗乜 相反仲可能要個女仔成日教翻佢轉頭 女仔最怕拍拖拍到似湊仔

2x歲都係a0好多時性格都難夾
又唔識拍拖...拍落好多時幫人湊仔
女仔普遍早熟少少

其實 A0 都可以心裡面有第二個女人，只係果個溝唔到之嘛

老老柒柒成唔成熟好多時藉口黎a0高大靚仔 d女咪又係送個閪埋黎比佢屌

佢a0掛咩ex

出去見識下會發現連登嘅嘢根本無鳩用

冇經驗唔識做男友
但其實女都係架講真

自己老公自己湊

有幾多高大靚仔仲係a0先得架

我A0
但啲人成日唔信我
話我呃佢地......

A0 心入面都可以有人係到

因為男女不平等

來吧
a0處男在此
話唔介意既即管來吧

如果仔A0 佢會覺得未玩過 成日會想再玩下 再識下其他女仔再拍下拖咁
加上感情上可能好多事處理方法唔太好 可以唔太識溝通
A2,3 我覺得可能會好d

利申：男朋友就係A0

男朋友一開始就係咁同friend 講
平時都好激氣

聽過男仔講一樣既野 話唔想同A0女係因為唔想幫人教女

唔講連登處唔處呢d 無聊on9嘢
真係點都會擔心最後只係幫人train未來女朋友

唔通個個A0都想A0咩

溝a0女好麻煩

傻啦 客氣說話嚟咋

會

我男朋友之前日日同我講
有次忍唔住 屌尻咗佢先之無再講
我兒嫁有陰影 成日會覺得佢會去搵女玩

介意

咩撚野都介意
唔洗拍拖啦
樓主中學生唔好上連登

其實我就覺得A0唔代表乾淨

上連登問吓又唔洗錢嘅
我都未講我睇法你就先屌

你係唔係嗰啲郁啲就起曬鋼嘅人嚟
冇女上嚟發洩 ？